「死入黎」不如試吓18區開花時間唔同

依兩日嘅18區好失敗
乜都未做啲狗就到
試吓例如北區六點開波 大埔七點 沙田八點
等啲狗入晒去支援 一開始嗰區就散 其他區就開波

咁樣其他區咪俾人圍，變相逐個擊破

同時間進行先分散到警力
今日其實好成功

咁有咩方法 可以停到周圍兜嗰啲🐶車 係tg gp 睇啲資訊好亂 好似周圍都有 其實來來去去都係果兩架

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時快閃裝修
唔駛去咁多地方
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵 (其他裝飾, 打掃)
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳